咁樣算唔算欺凌同歧視病假呢

小妹病左提早左日同｛所謂｝既經理講話要請假 提早左日請病假話比人聽算有責任掛 我唔明點解你地要咁樣講我囉
成班同事咁樣欺負新人係人既所謂？
番左唔夠2個星期 連請個病假都要比人恰到上心口
竹

你d同事都冇乜口德
咩工黎？

教你學識SL要當日朝早請
唔撚洗幫佢諗早啲調定更

呢啲垃圾工 做唔做都罷啦

Sales女性用品

哂氣啦 提早就話你預知 臨時又話你無責任心

啲死港豬翻工翻到hi上腦 發燒一定即日好㗎？

我預知Fanny一定垃圾肥婆

起女人堆做嘢 注定冇運行，有小圈子又八婆又要講是講非。諗起都怕

Cap埋班仆街頭像出黎

一睇就知成班八婆
你早走早著，做落去實仆街

你理得人講乜呀
你真病定假病佢哋都一樣咁講架啦
因為大家都唔鍾意無嗱嗱被調更，仲要係新同事，更加冇人會體諒你

八婆GROUP. 見到都驚

calzXedoniaX
時代

樓主退左group, 即係辭左識？

個經班踢左我出去 今日遲左啦 好難同呢班人相處

請假緊係即日請啦

個經理都串77啦
問其他人預唔預知到你之後點

樓主應該要等個經理炒你

唔好自己辭職

咁樣就有機會告鳩佢

所以話呢
部份女人都係on9既生物

負皮俾你班垃圾同事

妒忌你靚女姐
呵返

咁其實如果第1日病，第3日都唔會太舒服啦，係嘛

早走早著

你都on撚9 講到好似樓主錯咁

依加講緊人地提早一日通知都要比佢地撚喎
Btw 唔撚知樓主係真病定假病 (假病就睇下樓主攞唔攞到20/5嘅醫生紙出黎啦
但班人喺佢話請假之後講嘅嘢真係好撚過份

條撚樣係班八婆打手黎，想轉移視線，可以直接block鳩佢

樓豬好cute 好想保護樓豬

銅鑼灣羅素街 Calzedonia 職場欺凌言語攻擊

閪婆打手隔離post未比人屌夠？

咁喺腦細同同事角度
你而家發燒, 確實係可以食藥瞓覺, 第二朝起身退燒冇乜事咪返得工
而唔係早一日通知定請病假
唔係話佢地啱你錯, 而係有時做人處世唔係咁

班兒登仔唔會明，
都已經唔係啱定錯問題，
呢啲嘢個個職場都有，
自己唔調整心態執生下次遇到又上嚟叫春？

上面有條弱智仲話咩激走個同事增加workload
屌 究竟呢個Post嘅人有幾多個真係出咗身架？

即時醒起以前做阿頭，
有個「此犬很敏感」嘅女同事又請病假，
背後啲同事不滿被調更所以有微言。
其實呢啲我都睇慣晒，
屌 佢凌晨一兩點打俾我大喊投訴班同事講佢壞話，
又話自己幾委屈，撚咗我成粒鐘安撫佢

見到你地係度炒車真係忍唔住笑

走得啱啊 成間公司都係八婆嚟㗎 態度勁差..
之前喺中環嗰間想買嘢..
一入到去成班八婆圍埋講啲客 評頭品足..
個客仲要未走..

炒咩呀炒
睇晒咁多post意見一樣，
同埋樓豬咪又同一類人，只係上下兒登帶下風向就一窩蜂正義撚上身

嗰幾個係八婆，
好明顯樓豬咪一樣

唔使講咁多
你夠膽係集中post貼你依個回覆上去咩?
黎證明意見一致囉

快D 貼啦 等你

我回過啦

叫佢地入嚟屌鳩埋我啦，
我又唔會少忽肉

睇你打字都知你又係一隻兒登仔

你個傻閪明知會俾人圍屌先唔敢入昨嘛
係度自嗨有撚用咩

兒登仔畢嬲唔同立場就淨係識屌鬼架啦

呢度又捉到一隻

你咪繼續講囉你開心的話
加油啦正義撚

垃圾 淆底閪 copy留言都唔敢
好意思學人牙眨眨剩係識係度打飛機

有責任心講定你地聽病左 咁樣請病假有乜撚野問題呀
你老母都好好砌呀 排哂長龍啦

我晨早回過Post啦
比人屌完又點
要睇自己追Post啦

哎呀我好痛呀好Hurt呀
咁得未？

兒登仔，乖啦

咁你咪去隔離集中post度屌囉
係度自嗨有撚用咩 垃圾敗走係度撐

唔好理鳩條傻仔啦
勁似以前D MK仔打機果陣會講D野

一睇就知條撚樣連份正常工都未撚打過
見人屌自己鴨仔團跟住一齊屌 仲以為自己好撚威

其實道理好簡單
就算間公司有前科 係仆街
都麻煩做好自己先話人地仆街
偏偏child登啲child永遠唔明

係咪我問題
點解冇人覺得早一日請病假好奇怪
你請出疹個類就話姐
請發燒感冒呢類訓一晚就好返嘅病
仲要冇醫生紙

你地剩係識係度自嗨有閪用咩 入去駁丫嘛

你小心比狗咬呀
D MK兒登仔好恐怖

你呢句野要loop多幾多次呀
你係度駁我地唔撚得?

咁有point縮埋係度自己回自己邊得架
入去集中post等人回下你丫嘛 淆底呀? 又唔痛既 怕咩姐

兒登仔啲八婆野就上哂腦
逃犯條例又唔見班友衝出黎
香港未來

根本出咗社會呢啲事日日都有，
仲要新同事返咗個零禮拜就預早請病假

唔係唔俾你病，
但係其他同事有微言就預咗架啦
再者預早請得病假即係睇咗醫生知道自己需要請病假啦，
依家又唔係舊年代冇得即時影底醫生紙，
乜鳩病完返嚟先補

樓豬都站唔穩陣腳都可以咁多傻仔撐

已經無視咗佢

剩係識係度圍爐取暖有撚用咩
掩耳盜鈴既佼佼者咁有見地咁有point又唔入去同大家開心share
唔痛架嘛 岩唔岩呀

呢個PO都有某條傻鳩代表住好多child登仔

個問題係點解要單單打打
唔滿意樓主覺得佢射波一係照直講，一係就背後講飽佢，有冇必要係個group度講啲有骨嘅說話

死𡃁妹前死𡃁妹後，講到自己幾撚識做人，你自己講嘢又幾撚有品啫

唔好喺度模糊視線啦，就算樓主自己有做得唔好嘅地方，係咪應該咁樣俾人對待呢？

特別個經理，升你做經理唔係嗌你嚟帶頭恰鳩個同事，係帶新人呀，幫間鋪做啲back up嘢呀，maximize profit呀，唔係嚟搞是搞非呀，就算同事鬧交，你都唔應該火上加油啦，你咁基本都可以做唔到，我升你嚟把撚呀。

仲有上面班人乜鳩呢啲情況香港好常見，你哋咪繼續咁撚奴囉 將啲本身唔正常嘅嘢合理化正常化咗佢，你哋咪最叻話自己出嚟浸過幾年，唔同啲一般𡃁妹𡃁仔嘅，香港嘅現在咪靠曬你哋囉 預見到咁撚奴嘅你哋會全單照收曬逃犯條例，平時都咁撚願意做狗然後到你哋慢慢咁老落去，我都預見到香港又會多一班廢老喺度指住班後生仔嚟屌㗎喇

btw 香港01記者你好，我係憤怒的香蕉

好明顯已經唔係直屌定暗屌既關係

同埋我唔係00後呀，又唔係𡃁仔𡃁妹，喺社會浸緊㗎，仲要唔係啱啱出嚟做嘢添！講嘢係咪大聲啲啦可以

所以你覺得班臭閪有微言就可以單單打打你無撚野呀人地都係啱啱入職乜都唔識 唔識你地咪慢慢點醒佢囉 串佢佢就會識人情世故你係咪心理變態架on99 調返轉頭諗佢地咁樣閪個細路女又係咪應份係咪好熟悉人情世故先 人地殺咗佢全家？ 做咩錯少少野都要針住人 小學雞嗌交咩大佬 出得黎做野仲要有返啲年資 都要咁斤斤計較 無撚野 扮撚曬老屎忽比著你都唔服啦 香港啲職場環境咁撚閪都係你地啲on9傻閪搞出黎 仲以為自己好有道理

而家d人好惡嫁，講兩句就會拎上黎連登

你D邏輯

btw 你要合理既話 樓主張醫生紙呢
你收埋左去邊?

依家啲臭閪sales夠惡啦 少少唔滿意都單單打打係whatsapp group度串新仔

喺度怨天怨地怨份工點解咁乸西，咪就係你班撚樣帶頭默認囉 咪撚怨香港冇得改變呀，首當其衝就係你呢班人根本就唔撚想變

而家岩岩出黎做野果d 玻離黎嫁

咩公司咁把炮規定早一日請病假一定要即刻俾紙

唔夠人嘈就去隔離post

咁你不如自己圍內開多個whatsapp gp咪得囉
入面無連登仔你鍾意打飛機打到水浸都無人理你

我咪話樓主就算做得唔好，都唔係應該俾人咁樣對待囉 年紀大老花帶眼鏡啦

你要合理嘅話 班臭閪對同事嘅基本尊重呢
你知唔知去咗邊？

邊夠D新仔把炮呀
醫生紙都冇仲夠膽請第二日病假
仲講D咩想方便上面早D編更 笑撚死人咩

串兩句就放埋上兒登同D一樣弱智既兒登仔叫春
叫叫下又有班唔屌得既傻仔附和

重病我覺得ok嘅
但係感冒發燒呢啲瞓個覺就好一半嘅真係
或者言語上講「聽日可能返唔到」俾人個感覺都好啲啦

點解醫生紙都無唔可以請第二日病假

咁點解人地做錯少少野就串住曬

傻仔 係邊啲人心照啦

啱呀
做得幾衰幾錯都好
串兩句就係人地錯 就係唔撚得 兒登logic

無有錯，都話玻璃黎

hi八婆fd 琴晚對咁耐電話記得滴眼藥水啊

我返啲工唔係咁嘅
覺得返工就係咁，
睇黎你就係WhatsApp group入面果堆臭閪

唔好話啲老屎忽係玻璃 字都唔撚識個係度串柒柒收皮啦
俾新仔放上黎講兩句就唔抵得頸
好心囉 好肉酸囉

冇話唔得
不過比人串就預左囉

唔好避開問題啦
最後樓主張醫生紙有冇比到經理呀?

都唔知樓主嗰日係咪放緊病假，要佢特登返去俾張醫生紙，可能唔興第二日翻工補返張醫生紙 不過我知好多人會喺度講咁咪影張相send咗俾人先囉，樓主又係on9唔理人

但老老柒柒冇醫生紙都係當你請事假㗎啦，補返張紙咪幫你改翻請病假囉，第二日返工先補返張醫生紙又好撚急咩

點解要預咗俾人串 俾人串應份

人地都唔做啦 你唔撚以為人地靠你地份工過世下話 你地咩新鮮蘿蔔皮呀

係腦細角度，你屋企有白事都唔應該請假

你咪果啲自以為是嘅老屎忽囉
柒咗啦 再撐就攞黎賤架啦收手啦

人地問到都唔比已經唔係on唔on9問題啦

人地公司點做我地冇人知
不過經理既然問得就唔judge啦 老閪都send左先啦
諗到呢度已經覺得樓豬扮晒野好有問題啦

人地啲老屎忽格嘛要立威呀

其實你地係咪當全部連登仔唔識睇時間

明明個時間線係
樓主請假 > 樓主比你地屌 > 樓主辭職 > 你地問樓主拎醫生紙 > 樓主問HR HR話辭左職唔洗比

好心你地唔好咁肉酸啦
唔係人人好似你地咁傻豬豬架
你要問咪去問個HR點解話唔洗比囉

做得SALES 都係垃圾來架啦
讀唔成書
搵錢多過以前係真
但係D品格, 價值觀
讀唔成書既人真係呃唔到人

點解人地問到唔可以話第二日俾

點解經理問得就唔judge

問題黎啦 你咁講間接承認咗個經理係有問題喎

無醫生紙都係當你請事假啫

但宜家重點係職場欺凌呀

咁多個應對方法，點解班同事要揀用言語霸淩位新同事呢

因為上面屌女受害者果班都係職場欺凌支持者囉

成班柒頭皮係度轉移視線 柒到

真 邏輯又差，不可理喻 小氣自私到仆街 目光短淺又自大
仲成日只可以有一種意見一種睇法 輸打贏要 龍門任搬 雙重標準
多女人既公司運作唔方好 freshgrad真係要睇路

你又啱喎，班浸多人幾年嘅人覺得自己做乜都啱，入世已深，睇乜做乜都好通透㗎

早安您好，祝順心如意。

夜晚話佢知唔舒服，又想話人呃假
到即日先請，又會屌點解唔早講安排唔到人手
最好死全家都返工，做埋班職場欺凌者連埋佢地祖宗18 代果份

永遠立不敗之地 但其實只係因為無恥先咁無敵
女人大部分都係無不是黎 不論老幼

有假紙請假都咁串叫佢地又請囉

上面屌柒樓主果班係咪就係 樓主ex同事及相關人士？

成班撚樣去曬邊俾人串到一棟都無 抵撚死

微言兩句就叫霸凌，
少少事起人全家底就叫正義

我都俾人霸凌呀，
啲同事專喺我放假嗰日就射波，
依兒登仔Logic我屌兩句就變咗我霸凌人

請到樓豬同兒登仔呢班咁嘅人真係喊三聲

你又知無 白痴真係白痴 成日係度assume依樣果樣 龍門任你擺

BTW 你成日要人解釋，你想要人解釋啲咩？ 解釋自己點解咁不幸地俾人職場欺凌？唔係應該問你班八婆Frd，或者問你自己咩

解乜撚曬釋呀你係佢個官呀？on99 老馮同你交代 你咩料呀

都係嗰句啦，重點唔係張醫生紙，係點解咁多方式去應對呢件事，點解要揀言語欺淩呢個方法呀？ 你又解唔解釋到呀？我等緊你解釋喎

洗鬼解釋咩
佢講啲唔講啲已經一班傻仔幫佢做嘢啦

止唔止兩句呀你估平時 何況呢啲一句都嫌多啦，垃圾

咁叫微言兩句 所以串人係應份 見人地好蝦呀咁做人架咩你地真係無乸教架喎 無人教過你地要尊重人架做幾年野就可以擺個高高在上嘅樣洽新人你唔好忘記你地都有做過新仔架

社會進步緊，盡量想創造一個好嘅工作環境俾咁多位打工仔，你哋就反而堅持要退步或者原地踏步 Good Job

所以新仔做錯野就可以串人好撚野喎 spin撚完未呀 避你老母重就輕咩 避緊果個係你

屌你人哋講話要請假嘅同一日辭埋職，辭職仲要補埋醫生紙呀？人哋公司HR話唔洗呀

有少少驚炒車....
正常黎講欺凌都無咁快
要摸清個人好唔好恰先架嘛
唔知樓主有無做好查份，唔敢評論

返工緊係俾人話得啦 但唔係俾人bully囉 咁撚老屎忽自己去做老闆囉on9 咪又係打人工 你以為自己咩料啫

成日醫生紙醫生紙，係都唔敢面對重點，你呢啲咪正宗避重就輕囉得啦得啦張醫生紙鑲鑽鑲金，要你瘋狂念念不忘㗎

講多次個重點俾你知呀，重點係 點解咁多個方法去處理呢件事，點解要揀職場欺淩、言語攻擊呢啲方法去處理呢件事呀？係咪有人揸住支槍逼你去咁樣恰個新同事呀？柒頭

點撚樣扮無辜呀 人地條氣唔順上黎up兩句都唔撚抵得咁玻璃呀

第一日請定第二日病假根本無問題 但班老雞就開始係group度bully人 係人都頂唔順啦下話班老雞又咩態度呀
逼到人地即刻唔做咁點解仲要同你交代都唔洗交人啦 你估仲係人地上司呀班老雞

係呀樓主 當日返工前先請呀
依家佢咪話你詐病

唔撚明班柒頭皮點解spin咗去請第二日病假係有問題 明明仲方便咗個經理安排人手 根本就係有心想砌樓主生豬肉

成班友根本就唔抵得樓主有日假放跟住搞到自己要返工就惱羞成怒 但你地唔好撚忘記你地都會病唔好咁撚牙斬斬囉 咁幸放假我真係祝你地班臭雞日日都放病假

咁要點樣先算 “合資格”比人恰呢請問
就算
個人懶到西咁
都唔代表要比人單單打打下嘛？

打啱字先上黎取暖啦大陸閪
呢多位係咪由細到到大睇撚慣咗殘體字？
係就死返上去啦

95前

唔係身有屎就唔會唔認職場欺凌啦

你老母比狗屌

乜撚野垃圾經理黎，啲八婆同事已經夠廢。個經理一樣咁廢